有冇人飲完奶茶就特別急屎

一入完就有好多屎屙
但特別臭 但屙得好暢快

受唔到奶

飲完

Gay

但唔係肚餓果隻 係好急屎
之後屙得勁

都知有仆街會捉錯字 屌你好彩快過你

剪腳甲未？

放飯飲完依家好急

以為係自己開po
係好自然咁飲完一個鐘就有得屙

咖啡奶茶都會，但係只限茶餐廳嗰啲，只己沖嘅唔會

未

我好準時 飲完一杯十分鐘內

我朝早飲就會
我已經當左奶茶係通便神器
我本來個人都要2-3日先痾到次屎
如果日日朝朝就日日有屎痾
但係有時番工無時間/唔想痾
因為太污衊

爽

gay

fapfapfap

腎者之石

唔係日日飲

以前聽過同學話奶茶特別滑腸定咩
飲完之後都會去開個大

睇錯以為你話無同同學滑腸

滑腸

即刻叫翻杯

咖啡奶茶都會

熱唔會 凍實屙 所以都好多年無飲過凍奶茶
熱就飲熱奶茶 凍就飲凍檸茶